香港人好意思笑人意大利佬跑步咩？

你地無論身在公司定家中，你落街望望條街多人到，今日唔係星期六日喎記住，做乜鳩呀！人群聚集

攬炒

就憑你呢句
已經睇到防疫意識有幾高

上次講呢樣野俾人話on9 logic

無野阻到我返工

連登仔咪一路買騰訊淘寶笑人支那種

話外國人高風險過香港無外遊既人
屌自己人
唔屌留學撚返黎避難仲肆無忌憚周圍走

心諗無話唔屌連登小朋友嗰班真係得二元邏輯

好似荔枝角 壽司郎新開張 坐滿人

借推一下
醫護戰線